Program není třeba instalovat, stačí překopírovat a ručně nastavit asociace .numero na otevírání v Numero.exe

požadavky:
- Windows s .NET Frameworl 4.0
- nainstalovaný prohlíčež chrome na default cestě  "c:\Program Files (x86)\Google\Chrome\Application\chrome.exe" (pro správné otevvření tiskového okna)

pro případ nouze kontaktujte autora: laky.hacker@gmail.com